{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052181",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드 하얏트 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能、チェックアウトは11:00以前です。キャンセルや払い戻しの規定によって、オフシーズンとシーズンの場合、払い戻し可能かどうかが変わります。オフシーズンの場合、チェックイン日の基準3日前15時までの取り消し時、100%払い戻しが可能であり、チェックイン日の基準3日前15時以降から日帰り及びNo-showの場合、払い戻しは不可能です。最盛期の場合、チェックイン日の基準7日、全15時までの取り消し時、100%払い戻しが可能であり、チェックイン日の基準7日、全15時以降から日帰り及びNo-showの場合、払い戻しは不可能です寝具の追加及びベッドの追加は有料で提供され、追加費用は当日現地にて決済する必要があります。全室禁煙です。駐車場は無料で利用でき、すべての追加費用は当日現地にて決済する必要があります。朝食付きパッケージをご予約の時、グランドキッチンで朝食またはランチバイキングの中からお選びいただけます。朝食付きパッケージで宿泊すると、登録された12歳以下のお子様は無料でご利用いただけます。グランドキッチンは朝6:30-11:00、ランチ12:00-14:30まで営業します。朝食料金は大人60,000ウォン、小人30,000ウォンで、幼児は無料です。 ホテル内には様々なレストランがあり、朝食として利用できる5つのレストランがあります。 グランドクラブ、屋外プール、屋内プール、ギャラリーラウンジ、HAN Collectionなど、様々な付帯施設をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "オフシーズンとシーズンによって払い戻しの規定が異なります。オフシーズンの場合、チェックイン日の基準3日前15時までの取り消し時、100%払い戻しが可能です。チェックイン日の基準3日前15時以降から日帰り及びNo-showの場合、払い戻しは不可能です。最盛期の場合、チェックイン日の基準7日、全15時までの取り消し時、100%払い戻しが可能です。チェックイン日の基準7日、全15時以降から日帰り及びNo-showの場合、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具やベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加やベッドの追加は有料で提供されます。追加費用は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食はグランドキッチンで提供されます。営業時間は朝6:30から11:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食付きパッケージの料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食付きパッケージの料金は大人60,000ウォン、小人30,000ウォンです。幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのレストランで朝食をとることができますか？",
            "answer": "ホテル内には様々なレストランがありますが、朝食として利用できるのは5つのレストランです。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはグランドクラブ、屋外プール、屋内プール、ギャラリーラウンジ、HAN Collectionなど、様々な付帯施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 513
    }
}